是咁的 最近電腦壞壞地咁我咪打比蘋果熱線想問下點解決點知佢駁撚左我去Singapore蘋果Support

頭先我打去蘋果個網上電話熱線 想問點解最近電腦個mon閃閃下
佢駁撚左我去Singapore
明明我已經打+852
條友英文勁快 我又唔知點組織去講我電腦最近閃閃下
咁我咪講
My computer mon le have some flash ar.. Err, I dont know what happen.
咁佢就話What can i help you
咁我咪Err 話My computer have some problem
跟住佢黎手就問我英文係咪唔係我母語呀 你母語係咩呀 洗唔洗幫你搵個普通話Staff呀
我話Cantonese 佢就話 Errr...Cantonese
佢就話好啦幫我搵個講廣東話嘅 但要重新排隊
依家成個鐘都無人打黎
我想問佢係咪已經放棄左我
題外話 有無邊度可以學英文

0分重作

頭先發生

奶共apple有咩期望